[再撞A1] 白粉：政府無能累全民埋單 蘋果：特首闖禍港人埋單

選舉近了，睇嚟中共要棄帥保卒

藍屍屌popo屌777但係會照投民建聯

中共真係窮了, 開始比唔起維穩費

方向報，支持國安法，偶然又屌下政府，係一貫維穩手段. 如果一面倒支持政府就同大公文匯工作重疊

方向同班賣港派一樣 之前係咁吹咩免疫可行 而加唔係轉哂軚就嗲都唔敢嗲

係咪有白粉報記者中咗

維穩費未過數？

係 香港班自以為有腦既藍絲有Buy方向呢套
可以令自己覺得自己都唔係一味撐政府 有思考
方向呢啲客觀 蘋果就係乜都反

想推 半頹張做 ce
9成 政務c 做ce

白粉報變左 藍屍口中的"只識屌政府既自私L"

白分不嬲反港共不反中共

方向報呢D同港共扯下貓尾就撚到D藍屍跪係度含撚
原理同老豆老母一個做好人, 一個做醜人
事實係兩個夾好晒點去演

藍絲係會鬧777
但鬧POPO就幾乎極少甚至無

Exactly

呢隻病毒嘅源頭係中國